# Задание 1 #
Написать запрос, результатом которого будет выборка из таблицы **Users**, записи в которой повторяются более одного раза (по полю **login**), отсортировать в любом порядке.

# Суть решения #

Не уверен что понял, что имелось ввиду - вывел уникальные логины